唔好比我係街見到有人著爆炸狗

見一個打一個

call埋我一齊打

咁辣殺 邊個會著 買左都收返埋啦

好 我會落閘

駁唔到

放自己？

放cos

wickham

岩啦
崩隻牙咬唔死人

John

放心 著得呢條垃圾既都應該係青山

你有4隻手肯定好好打啦

11c

Hi ben

致命費蘭尼

咩事呀你兩個

我有一件，打我啦

又入波

屌